windows update後SSD得返16GB

痴線架
無啦啦冇咗十幾GB
又唔覺有咩分別

Windows 10 上 1709 會多左個windows.old既folder 如果無咩位就同佢說再見

Thx , 可以多返26GB

個File有咩用?

update左有咩問題想recover返可以用windows完置功能快速回復，不過平時你就咁擺佢係到一段時間就已經會自動delete

獲益良多，THX!